<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>

  <name>Vanilla Vehicles Expanded Russian</name>
  <author>I'm sorry</author>
  <packageId>Xenomorphchyma.VVERussian</packageId>
  
	<supportedVersions>
		<li>1.4</li>
    <li>1.5</li>
	</supportedVersions>

<description>Перевод мода cделал для себя. В нескольких местах адаптировал мод, чтобы не потерялся смысл вложенный автором. 
Загружать после оригинального мода. Сообщайте об ошибках в комментариях, если что исправлю.

"Vanilla Vehicles Expanded" - долгожданный мод, использующий фреймворк транспортных средств от Smash Phil. Основная цель мода - добавить реалистичную и увлекательную механику, связанную с транспортными средствами всех видов, в игру. Здесь речь идет не только о машинах, но и о лодках и самолетах. Мод полон контента и новых производственных цепочек, позволяющих игрокам углубиться в производство транспортных средств.

Транспортные средства разделены на разные категории и уровни, способствуя общему прогрессу. Вы не просто будете создавать машину и кататься на ней - вы будете изучать другие транспортные средства и варианты, которые предлагает этот мод. Каждая машина, лодка и самолет будет иметь свою определенную цель, и благодаря системе уровней будет легко понять различия между разными транспортными средствами.

Этот мод использует систему окрашивания, добавленную в фреймворк транспортных средств, что позволяет вам полностью настроить узор и цвета каждого из ваших транспортных средств. Будь то камуфлированный бронированный подразделение или розовый бомбардировочный эскадрилья, этот мод имеет всё это.
</description>

<modDependencies>
		<li>
			<packageId>OskarPotocki.VanillaVehiclesExpanded</packageId>
			<displayName>Vanilla Vehicles Expanded</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3014906877</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>Ludeon.RimWorld.Royalty</li>
		<li>OskarPotocki.VanillaVehiclesExpanded</li>
	</loadAfter>

</ModMetaData>