<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>

  <name>Vanilla Vehicles Expanded - Tier 3 Russian</name>
  <author>I'm sorry</author>
  <packageId>Xenomorphchyma.VVET3Russian</packageId>
  
	<supportedVersions>
		<li>1.4</li>
		<li>1.5</li>
	</supportedVersions>

<description>Перевод мода cделал для себя. В нескольких местах адаптировал мод, чтобы не потерялся смысл вложенный автором. 
Загружать после оригинального мода. Сообщайте об ошибках в комментариях, если что исправлю.

Углубитесь в мир технологических достижений транспортных средств с расширением третьего уровня для "Vanilla Vehicles Expanded". Хотя термин "Уровень 3" для некоторых может вызывать ассоциации с футуристическими научно-фантастическими машинами, мой фокус оставался на создании высокоспециализированных и редких транспортных средств, которые добавляют глубину и разнообразие вашему игровому опыту.

В этом расширении представлено 11 тщательно разработанных транспортных средств. От долгожданной мобильной артиллерии и функциональных холодильных грузовиков до мощных танков, оснащенных коаксиальными пулеметами — здесь найдется транспортное средство на любой вкус.

Добавив интерактивности в игровой процесс, эти транспортные средства не будут доступны сразу. Вы найдете их в разрушенном виде, разбросанные по карте. Чтобы получить знания и возможность производить эти транспортные средства, игрокам сначала нужно будет их найти, забрать и восстановить. Хотя эти разрушенные сокровища могут появляться на любом типе карты, на картах с дорогами их будет больше, что добавляет элемент стратегии в выбор и исследование территории.

Этот мод добавляет множество новых транспортных средств, включая:

Классические автомобили: Поднимите дух своих колонистов с помощью этих винтажных красавцев. Они не только для показа — они также улучшают настроение при использовании.
Суперкары: Созданные для дороги, они являются вершиной скорости, но только если ваша колония соединена с пунктом назначения дорогами.
Боевые танки и боевые машины пехоты: Они созданы для сражений и оснащены тяжелой броней и мощным оружием — настоящий актив для любой колонии, сталкивающейся с угрозами.
Мобильная артиллерия: Отвечайте на угрозы в реальном времени, обрушивая на врагов различные виды снарядов.
Универсальные вертолеты: От перевозки грузов до перемещения войск — эти воздушные средства удовлетворяют самые разные потребности.
</description>

<modDependencies>
		<li>
			<packageId>OskarPotocki.VanillaVehiclesExpandedTier3</packageId>
			<displayName>Vanilla Vehicles Expanded - Tier 3</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/workshop/filedetails/?id=3047892432</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>Ludeon.RimWorld.Royalty</li>
		<li>OskarPotocki.VanillaVehiclesExpandedTier3</li>
	</loadAfter>

</ModMetaData>