<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <BasicSettings>Основные настройки</BasicSettings>
  <AdvancedSettings>Дополнительные настройки</AdvancedSettings>
  <ToleranceToFocusPercent>Учитывать сопротивление развлечению как концентрацию при определении потребностей</ToleranceToFocusPercent>
  <ToleranceToFocusPercentTooltips>Умножьте текущее сопротивление развлечения от медитации (При однообразных развлечениях накапливается сопротивление развлечению, которое уменьшает прирост развлечения) на этот процент и добавьте его к значению концентраии, чтобы решить, нужна ли медитация для концентраии.

Это используется для сокращения медитаций, когда колонисту наскучили уединенные развлечения.
  </ToleranceToFocusPercentTooltips>
  <EnoughFocusPercent>Прекратить настаивать на медитации на уровне концентраии</EnoughFocusPercent>
  <EnoughFocusPercentTooltips>Когда колонист уже сосредоточен, больше не пытаться переключить другой тип уединенных развлечений на медитацию.
  </EnoughFocusPercentTooltips>
  <IgnoreToleranceWithMaxTargetFocus>Не учитывать терпимость как концентрацию, когда цель концентраии - Макс.</IgnoreToleranceWithMaxTargetFocus>
  <IgnoreToleranceWithMaxTargetFocusTooltips>Когда Цель Концентраии установлена на максимальное значение, не добавлять терпимость как концентрацию.(при принятии решения о том, нужна ли медитация для концентраии)
  </IgnoreToleranceWithMaxTargetFocusTooltips>
  <MeditationForJoyExtraChanceBoost>Дополнительный шанс сменить другие уединенные развлечения на медитацию</MeditationForJoyExtraChanceBoost>
  <MeditationForJoyExtraChanceBoostTooltips>Принимая решение о том, следует ли переключать уединенные развлечения на медитацию используется случайный шанс. Увеличить шанс медитации на эту величину.

Если это значение равно 0, специально не сменять другие уединенные развлечения. (Шанс как в оригинале)
  </MeditationForJoyExtraChanceBoostTooltips>
  <DebugLog>Включить журнал отладки</DebugLog>
  <DebugLogTooltips>Включить журнал отладки. Не используйте это в обычном игровом процессе (спам).</DebugLogTooltips>
</LanguageData>
