<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- all the costLists are placeholders for now -->

  <VVE_EngineBlock.label>блок двигателя</VVE_EngineBlock.label>
  <VVE_EngineBlock.description>Буквально часть, которая заставляет транспортное средство двигаться в первую очередь, без неё невозможно собрать транспортное средство. Очень большие или тяжёлые транспортные средства могут потребовать более одной.</VVE_EngineBlock.description>

  <VVE_CarAlternator.label>генератор для автомобиля</VVE_CarAlternator.label>
  <VVE_CarAlternator.description>Генератор - включая батарею - является крайне важной частью двигателя для любого транспортного средства с электрическими системами. Некоторые очень простые системы могут обойтись, и некоторые более сложные транспортные средства могут потребовать более одного.</VVE_CarAlternator.description>

  <VVE_CarExhaust.label>выхлопная система автомобиля</VVE_CarExhaust.label>
  <VVE_CarExhaust.description>Система из труб, катализаторов и фитингов, которая отводит выхлопные газы от двигателя автомобиля от кабины водителя. Двигатели, которые будут подвергаться большим нагрузкам, требуют более мощных выхлопных систем.</VVE_CarExhaust.description>

  <VVE_CarSuspension.label>подвеска автомобиля</VVE_CarSuspension.label>
  <VVE_CarSuspension.description>Система трансмиссий, пружин и амортизаторов, которая перераспределяет или уменьшает силы, передаваемые через колеса. Как правило, чем больше масса и грузоподъемность транспортного средства, тем больше требуется подвесок.</VVE_CarSuspension.description>

  <VVE_CarWheel.label>колесо автомобиля</VVE_CarWheel.label>
  <VVE_CarWheel.description>Одна из самых древних технологий, созданных человеком, колесо преобразует мощность от двигателя в движение. Так как колеса должны не только двигать транспортное средство в нужном направлении, но и выдерживать вес, большие и тяжёлые транспортные средства могут потребовать несколько или даже десятки колёс.</VVE_CarWheel.description>

  <VVE_CarBattery.label>автомобильный аккумулятор</VVE_CarBattery.label>
  <VVE_CarBattery.description>Изолированный аккумулятор с возможностью зарядки и проводкой, которая питает множество электронных функций. Действует как защита от перенапряжения для электронных систем, и несколько аккумуляторов могут усилить или даже заменить двигатель для техники.</VVE_CarBattery.description>

  <VVE_CarFuelTank.label>топливный бак</VVE_CarFuelTank.label>
  <VVE_CarFuelTank.description>Тщательно изготовленные системы хранения и подачи топлива. Идеально подходят для транспортных средств, требующих большой емкости топливного бака или даже увеличенного расхода топлива без увеличения вероятности утечек топлива или повреждения двигателя.</VVE_CarFuelTank.description>

  <VVE_CarTransmission.label>трансмиссия</VVE_CarTransmission.label>
  <VVE_CarTransmission.description>Специальная автоматическая трансмиссия, тщательно изготовленная из прочных и долговечных материалов. Из-за своей сложной конструкции она необходима для техники, которой требуется огромный крутящий момент или избыточные обороты.</VVE_CarTransmission.description>

  <VVE_CarRadiator.label>радиатор</VVE_CarRadiator.label>
  <VVE_CarRadiator.description>Система из труб, трубок, вентиляторов, насосов и самого радиатора, готовая к установке в транспортное средство, которое в работе ждут тяжелые нагрузки. Чем больше усилий требуется от двигателя, тем больше радиаторов необходимо для его охлаждения.</VVE_CarRadiator.description>

  <VVE_CarWiring.label>проводка для техники</VVE_CarWiring.label>
  <VVE_CarWiring.description>Усиленные и обработанные части проводки для улучшения проводимости электричества. Обычно необходимы в транспортных средствах с большим количеством синхронизированных или деликатных электронных систем.</VVE_CarWiring.description>


</LanguageData>